{"translation-revision-date":"2023-04-19 13:01:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"January":["janu\u00e1r"],"February":["febru\u00e1r"],"March":["m\u00e1rcius"],"April":["\u00e1prilis"],"May":["m\u00e1jus"],"June":["j\u00fanius"],"July":["j\u00falius"],"August":["augusztus"],"September":["szeptember"],"October":["okt\u00f3ber"],"November":["november"],"December":["december"],"Defaults":["Alap\u00e9rt\u00e9kek"],"Show details":["R\u00e9szletek megjelen\u00edt\u00e9se"],"All options reset":["Minden be\u00e1ll\u00edt\u00e1s alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"All options are currently hidden":["Jelenleg minden lehet\u0151s\u00e9g rejtve van"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"XXL":["XXL"],"View next month":["K\u00f6vetkez\u0151 h\u00f3nap megtekint\u00e9se"],"Border color and style picker":["Szeg\u00e9lysz\u00edn- \u00e9s st\u00edlus v\u00e1laszt\u00f3"],"%1$s. Selected":["%1$s. Kiv\u00e1lasztva"],"View previous month":["El\u0151z\u0151 h\u00f3nap megtekint\u00e9se"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s kiv\u00e1lasztva. %2$d esem\u00e9ny van a kiv\u00e1lasztott napon.","%1$s kiv\u00e1lasztva. %2$d esem\u00e9ny van a kiv\u00e1lasztott napon."],"Unset":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl"],"%s is now visible":["%s most m\u00e1r l\u00e1that\u00f3"],"%s hidden and reset to default":["%s rejtett \u00e9s vissza\u00e1ll az alap\u00e9rtelmezettre"],"%s reset to default":["%s alap\u00e9rtelmezettre val\u00f3 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Reset to default":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Bottom border":["Als\u00f3 szeg\u00e9ly"],"Right border":["Jobb oldali szeg\u00e9ly"],"Left border":["Bal oldali szeg\u00e9ly"],"Top border":["Fels\u0151 szeg\u00e9ly"],"Border color picker.":["Szeg\u00e9lysz\u00edn v\u00e1laszt\u00f3"],"Close border color":["Szeg\u00e9lysz\u00edn-be\u00e1ll\u00edt\u00e1s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Border color and style picker.":["Szeg\u00e9lysz\u00edn- \u00e9s st\u00edlus v\u00e1laszt\u00f3."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Egy\u00e9ni sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3. Az aktu\u00e1lisan kiv\u00e1lasztott sz\u00ednt \"%1$s\" -nek nevezik, \u00e9s \u00e9rt\u00e9ke \"%2$s\"."],"Link sides":["Hivatkozott oldalak"],"Unlink sides":["Nem hivatkozott oldalak"],"Show %s":["Mutasd %s"],"Reset all":["Minden alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Add color":["Sz\u00edn hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Color options":["Sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Search %s":["Keres\u00e9s: %s"],"Set custom size":["Egyedi m\u00e9ret be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Use size preset":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00e9retek haszn\u00e1lata"],"Currently selected font size: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171m\u00e9ret: %s"],"Highlights":["Kiemel\u00e9sek"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra nagy"],"Size of a UI element\u0004Large":["Nagy"],"Size of a UI element\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"Size of a UI element\u0004Small":["Kicsi"],"Currently selected: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott: %s"],"No selection":["Nincs kiv\u00e1lasztva"],"Reset colors":["Sz\u00ednek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Remove all colors":["Minden sz\u00edn elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Remove all gradients":["Minden \u00e1tmenet elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Gradient options":["\u00c1tmenet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Add gradient":["\u00c1tmenet hozz\u00e1\u00e1d\u00e1sa"],"Gradient name":["\u00c1tmenet neve"],"Color format":["Sz\u00edn form\u00e1tum"],"Hex color":["Sz\u00ednk\u00f3d hex\u00e1ban"],"Reset gradient":["\u00c1tmenet t\u00f6rl\u00e9se"],"Hide and reset %s":["%s elrejt\u00e9se \u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Reset %s":["%s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Size of a UI element\u0004None":["Semmi"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Color %s":["Sz\u00edn %s"],"Invalid item":["Hib\u00e1s elem"],"Shadows":["\u00c1rny\u00e9kok"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem-ek"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em-ek"],"Millimeters (mm)":["Millim\u00e9ter (mm)"],"Inches (in)":["H\u00fcvelyk (\u00edn)"],"Points (pt)":["Pontok (pt)"],"Centimeters (cm)":["Centim\u00e9ter (cm)"],"Percent (%)":["Sz\u00e1zal\u00e9k (%)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Kijelz\u0151 legnagyobb m\u00e9rete (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Kijelz\u0151 legkisebb m\u00e9rete (vmin)"],"Duotone: %s":["K\u00e9tsz\u00edn\u0171: %s"],"Duotone code: %s":["K\u00e9tsz\u00edn\u0171 k\u00f3d: %s"],"Width of the zero (0) character (ch)":["A nulla (0) karakter (ch) sz\u00e9less\u00e9ge"],"Border width":["Szeg\u00e9ly sz\u00e9less\u00e9g"],"Dotted":["Pontozott"],"Dashed":["Szaggatott"],"Percentage (%)":["Sz\u00e1zal\u00e9k (%)"],"Pixels (px)":["Pixelek (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relat\u00edv a sz\u00fcl\u0151 bet\u0171m\u00e9ret\u00e9hez (em)"],"Viewport height (vh)":["Viewport magass\u00e1g (vh)"],"Viewport width (vw)":["Viewport sz\u00e9less\u00e9g (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relat\u00edv a gy\u00f6k\u00e9r bet\u0171 m\u00e9ret\u00e9hez k\u00e9pest (rem)"],"Vertical":["F\u00fcgg\u0151leges"],"Horizontal":["V\u00edzszintes"],"Close search":["Keres\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Search in %s":["Keres\u00e9s a %s-ban."],"Select unit":["M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Radial":["Sug\u00e1rir\u00e1ny\u00fa"],"Linear":["Vonalas"],"Media preview":["M\u00e9dia el\u0151n\u00e9zete"],"Remove color":["Sz\u00edn elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Color name":["Sz\u00edn n\u00e9v"],"Coordinated Universal Time":["Egyezm\u00e9nyes koordin\u00e1lt vil\u00e1gid\u0151"],"Reset search":["Keres\u00e9s alaphelyzet"],"Box Control":["Doboz vez\u00e9rl\u0151"],"Bottom Center":["Als\u00f3 k\u00f6z\u00e9p"],"Center Right":["K\u00f6z\u00e9p jobb"],"Center Left":["K\u00f6z\u00e9p bal"],"Top Center":["Fels\u0151 k\u00f6z\u00e9p"],"Alignment Matrix Control":["Igaz\u00edt\u00e1si m\u00e1trix"],"Solid":["Egysz\u00edn\u0171"],"Gradient: %s":["Sz\u00edn\u00e1tmenet: %s"],"Finish":["Befejez\u00e9s"],"Page %1$d of %2$d":["%1$d \/ %2$d oldal"],"Guide controls":["Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3 vez\u00e9rl\u0151k"],"Gradient code: %s":["Sz\u00edn\u00e1tmenet k\u00f3dja: %s"],"Remove Control Point":["Vez\u00e9rl\u0151 pont elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["A billenty\u0171zet jobbra-balra nyilaival, vagy eg\u00e9rh\u00faz\u00e1ssal szerkeszthetj\u00fck a sz\u00edn\u00e1tmenet hely\u00e9t. Nyomjuk meg a gombot a sz\u00edn megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz, vagy t\u00e1vol\u00edtsuk el a vez\u00e9rl\u0151 pontot."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Sz\u00edn\u00e1tmenet vez\u00e9rl\u0151pontja %1$s%%-n\u00e1l a k\u00f6vetkez\u0151 sz\u00ednk\u00f3ddal: %2$s."],"Small":["Kicsi"],"Angle":["Sz\u00f6g"],"Extra Large":["Extra nagy"],"Separate with commas or the Enter key.":["Elv\u00e1laszt\u00e1s vessz\u0151kkel, vagy Enter billenty\u0171vel"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Elv\u00e1laszt\u00e1s vessz\u0151kkel, \u00fcres helyekkel, vagy Enter billenty\u0171vel"],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"Oldest to newest":["R\u00e9git\u0151l az \u00fajak fel\u00e9"],"Newest to oldest":["\u00dajt\u00f3l a r\u00e9giek fel\u00e9"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Number of items":["Elemek sz\u00e1ma"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Order by":["Rendez\u00e9s"],"Dismiss this notice":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9s elutas\u00edt\u00e1sa"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"Item added.":["Elem hozz\u00e1adva."],"Remove item":["Elem elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Add item":["Elem hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Item removed.":["Elem elt\u00e1vol\u00edtva."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Color: %s":["Sz\u00edn: %s"],"Color code: %s":["Sz\u00ednk\u00f3d: %s"],"keyboard button\u0004Enter":["Sort\u00f6r\u00e9s"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up \u00e9s Page Down"],"Left and Right Arrows":["Bal \u00e9s jobb nyilak"],"Up and Down Arrows":["Fenti \u00e9s lenti nyilak"],"Select the date in focus.":["V\u00e1laszd ki a d\u00e1tumot, ami a f\u00f3kuszban lesz."],"Navigating with a keyboard":["Navig\u00e1l\u00e1s a billenty\u0171kkel"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"No results.":["Nincs tal\u00e1lat."],"Minutes":["perc"],"Home\/End":["Kezd\u0151\/V\u00e9g"],"Home and End":["Kezd\u0151 \u00e9s V\u00e9gs\u0151"],"Calendar Help":["Napt\u00e1r seg\u00edts\u00e9g"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["L\u00e9pegess\u00fcnk vissza (PgUp), vagy el\u0151re (PgDn) havonk\u00e9nt."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni.","%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["L\u00e9pegess\u00fcnk vissza- (fel ny\u00edl), vagy el\u0151re (le ny\u00edl) hetenk\u00e9nt."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["L\u00e9pegess\u00fcnk vissza- (bal ny\u00edl), vagy el\u0151re (jobb ny\u00edl) naponk\u00e9nt."],"Click the desired day to select it.":["Kattintsunk a k\u00edv\u00e1nt napra a kijel\u00f6l\u00e9shez."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kattintsunk a bal, vagy a jobb ny\u00edlra az elm\u00falt, vagy a j\u00f6v\u0151beli m\u00e1sik h\u00f3nap kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9hez."],"Click to Select":["Kattint\u00e1s a kijel\u00f6l\u00e9shez"],"Custom color picker.":["Egy\u00e9ni sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3."],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Ugr\u00e1s a h\u00e9t els\u0151 (Home), vagy utols\u00f3 (End) napj\u00e1ra."],"Time":["Id\u0151"],"Day":["Nap"],"Month":["H\u00f3nap"],"Date":["D\u00e1tum"],"Hours":["\u00d3ra"],"Item selected.":["Elem kijel\u00f6lve."],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Border color":["Szeg\u00e9ly sz\u00edne"],"Year":["\u00c9v"],"Custom Size":["Egy\u00e9ni m\u00e9ret"],"Back":["Vissza"],"Style":["St\u00edlus"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Large":["Nagy"],"Drop files to upload":["H\u00fazzunk ide f\u00e1jlt a felt\u00f6lt\u00e9shez"],"Clear":["Ki\u00fcr\u00edt\u00e9s"],"Mixed":["Kevert"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Calendar":["Napt\u00e1r"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Bottom":["Lent"],"Type":["T\u00edpus"],"Top Left":["Balra fent"],"Top Right":["Jobbra fent"],"Bottom Left":["Balra lent"],"Bottom Right":["Jobbra lent"],"AM":["DE."],"PM":["DU."],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Top":["Fent"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"All":["\u00d6sszes"],"Author":["Szerz\u0151"],"Done":["K\u00e9sz"],"Left":["Bal"],"Center":["K\u00f6z\u00e9p"],"Right":["Jobb"],"Medium":["K\u00f6zepes"],"Size":["M\u00e9ret"],"OK":["OK"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Categories":["Kateg\u00f3ri\u00e1k"],"Cancel":["M\u00e9gsem"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}